道謝你絕情絕得送上這種惡疾

好痛

真係改左名喎

葉葉

瘋詩

改名

唔知改得未呢

未呀

係
我剛剛睇返係30號

盡快消失

因為緣到於此了

詩

我會消失

唔好喊啦
唔好讓自己一個抑鬱

Tlbb save me

絕到好痛 忍不住哭哭

you can get over

I cant do it right now

從來沒有想過太認真~

係 係我太認真

抵死啦做兵仔啦你

點解認真就無人要

睇黎絕到溶掉左你

因為你唔係肥妹仔

而你那呵欠絕得不能絕